邊個可以拯救我

咩事

我有病㗎！哈哈哈哈哈哈

有無睇醫生

睇咗又點

祈禱

祈禱千遍萬遍祈求有人可以拯救我，但係一直唔覺有人可以做到